{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 벽전도예가펜션"
    },
    "text": "この一軒家ペンションは入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルが提供されます。 8名基準で30,000ウォンで、追加参加者がいる場合はペンションとの相談が必要です。 バーベキュー場は屋外に位置し、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は12ヶ月以上の場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットと一緒の場合は入室できません。 ペンションの駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "8名基準で30,000ウォンです。追加参加者がいる場合はペンションとの相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどこで支払えますか？",
            "answer": "バーベキュー料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳以上から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上の場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "幼児の最大人数は設定されておりません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、このペンションの駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 454
    }
}